[統計] 有冇人聽完林鄭個政策後，即刻想不問價狗衝去買樓？

經濟下行週期，理得你啲業主傻尻開價，strong hold住啲錢，抗爭到底，真正推冧樓市仲實際。
覺得樓市必升，理得業主開8球，借到盡誓死買，不問價狗衝，借足價上咗車先，等樓市升到8球以上先放俾人，自己KEEP住還息供樓到70歲。

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

負皮係俾淋奠

買樓

agent表示由昨天開始，很忙，很多客要見，明白未